[多圖慎J] 69359211 Michael Chan 我屌你老母

背景：保安課程WhatsApp Group

69359211 theory
藍屍違規-睇唔到
黃絲要求嚴正執規-踢出group

btw 估唔到有咁多黃保安

屌柒佢

死藍屍名單
69359211
68039842
96006945

藍屍logic：
解決「要求嚴正執規嘅人」= 除暴安良

夠鐘屙尿

錄音內容

: Yes
: 喂？
: Hello yes
: 喂，喂，搵呀陳生丫
: 呀，我係呀，邊位丫？
: 哦

係咪手足

留個名 今日後再推